有無人話我知應該點做。。

我男朋友同我一齊左五六年之後分開左兩年左右，

分開左既時候佢間中都會搵我約我！

最近一齊番年幾，係今日我偷睇左佢電話，

我知好唔應該，

但睇完我發現原來係我地分開個段時間佢有拍拖，

我同佢一齊番個陣有問過佢有無第個，

佢話無，所以我當我諗多左，

但原來我睇佢電話發現我同佢一齊番個陣，

佢同我講佢同佢啲兄弟去兩日一夜澳門，

我ok無問題亦無多問，

但原來係同個個女仔去左澳門，

我亦都知道佢依家已經無同個個女仔一齊了，

但係最近佢公司有個女仔同佢表白，

佢只係表明自己已經三十幾歳但係無表明過佢有女朋友，

我唔知道我應該點做，如果係你，你會點處理？

仲問？你知答案的

其實你男朋友都真係好多女食WOR

全世界得佢一個男人??

留名

我自己好矛盾，個心想當無事發生比多次機會佢

我知好傻

分開左既時候佢間中都會搵我約我->SP
人地先係正印

無阿乜都無做過
食飯傾計咋